D狗過左一日 又忍唔住係旺角無差別射胡椒球

岩岩封鎖線外都照掃射
有男有女, 有老人, 有外國人
十幾個人中哂, 打到拍拍聲

班狗驚左人權法, 收歛左?
我屌你老母啦

岩岩睇到,好耐冇試過屌出聲
真係當人係戰把咁射

背住走緊都射
食完飯行過又射

又爆眼
屌癡撚線

有手足射爆左眼

有個爆左眼

連登仔邏輯
d狗乖左=驚清算
惡左=驚到癲左

下次邊條撚屌再喺度開post話狗收斂嘅 推佢出去做肉盾

強姦犯周圍走

今晚無撚晒記者

夜晚唔好再出去啦 又黑又少人睇到 做乜都得

好似上次人踩人就係夜晚少人見到先可以冷處理

嗰堆傻尻嚟 夾住堆三毛

推

屌佢老母睇到眼火爆，兩男中眼.